「街共」街工應該改名街共

街共=港共分部

投街共=投共產黨

街共

白頭佬

，

投共師

街工街工，個名都話咗畀你知佢哋係打份工，梗係出糧要緊。

A

「民主黨」改名 民主共

pishhhhhh

雞共 都得，

仆街